王卓淇代理個隻MagicShow蛋白飲真係咁神奇？

一直都覺得王卓淇靚 ，
但自從佢代理左隻MagicShow蛋白飲品之後
好明顯係IG show多左身材。
佢呢隻蛋白飲品講到好神奇咁，
又美白又去痘又豐胸，
又講到寫包單一定有效。
但係佢係大陸品牌黎，
雖然見官網有list曬成分，
都好令人懷疑安唔安全。
有無絲打巴打試過？係咪真係咁神奇？

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

ig相可ps,p到36e都得